有碗話碗Alfred Chan 香港又一良心youtuber!

大家呢幾個月對佢地有碗話碗既立場都眾說紛紜
有人話佢地去左平行時空吃喝玩樂 有人話佢地係深藍...
我唔想講咁多 大家自己睇片

利申： 佢所有片都睇哂 ，忠實fans
我愛alfred

想呃view？食屎啦屌你老母

師兄佢本來人氣都高 平均每條片都有十幾至幾十萬views
個人覺得佢冇必要咁做

其實本身覺得佢d片高質客觀就ok，飲食YouTuber無必要表明立場

但follow左佢咁耐，見到呢條片都好開心

屌好感動
一直驚佢係藍絲

佢老婆呀Kit係ig post啲野都係同路人黎

無諗過
佢個樣點睇都唔似咁戇鳩

依家見到個個youtuber都企出嚟發聲就越對達哥覺得失望
Btw Alfred Chan真係算香港高質youtuber

本身佢地唔表明立場都會睇佢地 而家更加鐘意佢地

龍門冰室 高質嘢

反觀兩公婆
Harry! 同我block晒佢地！！！

引戰狗請離開！

佢老婆跟到好貼架喎 點會藍

我都驚 因為一直睇到佢好似無視緊香港既情況咁係咁去韓國日本玩同出trip
好彩炸

達哥又輸啦diu

Alfred之前憑佢反擊兩公婆個兩件on9嘅技巧都知佢冇乜可能係藍

諗起扑叔走去扮佢地笑到仆街

佢好高質
反而抹黑佢既果兩公婆又樣衰 講野又難聽 食評又差

絕對支掉佢 一直都好高質

咁人地不嬲冇講開政治野
點同其他人成日up 住但只係關注

like 咗先

一直都好難想像到Alfred會係深藍
平時啲片講嘢有紋有路，頂多都係中立L或者「理性」藍
加油繼續拍多啲片 越嚟越多Subscriber

人地咩立場關你撚是

藍都有「理性」？
btw, 佢老婆一直有表態, 好多野唔洗畫出腸

bob叔唔提根本冇人識佢

根本戇撚柒鳩

係德高望重既波叔

都唔係㗎， 好多以前稱兄道弟， 而家咪影都冇

睇到標題都會心一笑 心情都好咗

bob叔、alfred、catgirl是但一個嘅followers都係對廢老幾倍

如果有睇開佢啲旅行片就會知佢唔係藍
佢間唔中都會講一兩句串政府

其實佢老婆一直都係黃
721、緊急法、暴雪都有係ig明屌
只係一直唔知alfred點睇
今次見佢哋正式係channel表態真係好開心

真係會有人睇兩公婆嗰個channel嘅咩?睇見個樣都唔開胃啦,我理得佢藍定黃

好感動
一直好驚支持錯人

無知一問，邊個係Harry？
ps有睇波叔

唔知Henry定Harry
咪兩公婆個隻狗公

最搞笑係Alfred拍片回應對藍絲廢老個時都係得幾萬訂閱
而家Alfred已經近廿萬，對閪公婆仲係1萬幾

推

其實都唔洗懷疑
睇佢平時啲內容都知係正常人

頂你, 有BOB叔把聲

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

好彩有屎萊母

一向睇開，食野有要求，正常生活態度

Youtube界基本上都歸晒邊
有腦高汁既有bob叔 大J Cg Alfred Sunny
無腦on9出埋晒啲片低汁既代表有兩公婆 陳怡個堆
人一藍 腦便殘真係有根有據

又多一個迫害 _ 狗
一直關注

句嘢有聲

啞仔老婆奴一個

好感動啊
初初見佢冇表態以為係藍屍
但諗住佢平時d片都好中立就算
點知原來佢係我地個邊嫁

唔好逼人表態係咩色，佢keep到中立已經好好

下次佢去藍店呢？

屌你老母
依家香港仲有中立？
見到咁多人死 比黑狗打
你仲中立同港豬藍絲有咩分別

其實佢唔洗呃 d片質素唔差

一陣你又畀人鬧引戰

睇到佢出片真心欣賞佢

今集冇食評？
其實有睇開佢都知唔會係藍

佢洗鬼呃

阿叔我今晚好撚爽呀！

其實佢真係少有既0表態又冇比人逼/ 屌既youtuber

唔知點解一諗起佢已經覺得佢係黃
同路人真係有樣睇

相反另一個閪多屎就

達哥 宜家 表態仲黎得切架

個兩隻野識閪食咩
一有人講佢就好似癲左咁
上次catgirl 俾佢屌左唔知幾耐又人身攻擊 無品格
R 著數之嗎

有碗話碗一向高質
肯表態真係勇

呢幾個月都少咗出片

其實bob叔支持得一定唔係藍啦

有碗話碗真係香港美食youtuber最高質。Alfred講野極有條理，一定係高智慧。

我聽到bob叔把聲

Alfred

又有得抽林生水既，不過佢真係好肉酸

一直覺得佢啲食評好中肯

仲遲過迖表態

tui

明燈助攻王

catgirl呢排有無多左訂閱？

打手

做食評都竟然表態 RESPECT

德高望重嘅波叔

係hairy

有條片佢老婆拍佢一條蒲飛片嘅流程，就知佢真心用心，拍到酒店收鋪。

旅行又不斷upgrade器材同拍攝角度同方式，求進步嘅YouTuber

所以咪括住囉

佢啲片真心高汁
賣廣告又會講到明
之前見佢無點提
不過又唔似藍
依家終於

支持，高質Youtube

見佢無出聲一直以為藍，忍左好耐唔睇佢，驚心痛
而家決定j返曬

關注緊阿

Alfred睇樣已經知係黃
無支持錯人 好開心
繼續拍多啲好片

我成日幫手fb屌藍絲正常一個黃可以屌到三個藍冇聲出

2014:達太祖一直企百姓個邊

2019:死開啦引戰狗

黑警當道就一定要係黃？唔可以憎黑警又憎暴徒？
你老母就真係俾人屌到西隧喇，意見不合，把口就臭撚過你碌爛鳩

入左完美世界出唔到聲姐

佢一直有關注事件 唔好亂屈

對比返carman ho呢啲網路垃圾20k sub都未到就想笑

我睇到都有小小感動 希望佢係真黃

証明黃色力量有市場

Ho ball

估唔到

佢算係真實力 條條片好實淨 好好睇

Push

一直都睇開Alfred 佢老婆好似係黃 支持佢地

達哥係打機youtuber 連登仔又迫害佢

無知真係好可怕

一個二個都唔係忠心粉絲明明佢之前有條片抽“唔好搞我後邊”水架，肯定黃啦

你真賤種廢物
暴徒？我見唔撚到
今時今日仲可以中立 你老母生到你個畜牲真係陰功

起左底
知你咩料啦
口黃心藍賤種

中立沉默仲衰撚過藍絲
默認助長不公

佢之前做生果日報喎，應該唔會藍底啊

想問bob叔之前直播係咪無留底

因為個集團創辦人個女撐警，就肆意破壞店鋪。戇鳩仔，佢冇股權係手，佢冇影響架，影響既係一班基層員工人人自危咋撚樣。見唔到暴徒？你隻屎眼係咪盲撚左呀？如果佢地覺得肆意破壞商鋪呢件事係正確方向，點解呢個禮拜再冇發生過？因為佢地自己都知理虧呀濕鳩。定係由你條懵撚負責帶頭而家出去繼續破壞商鋪呀？
講野毫無論據，完全站不住腳，俾人講中死穴就老羞成怒，從一條賤種廢物既口中，話人地係賤種廢物，sorry，我只係覺得你好可悲而已

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

勝利球迷出現,代表d咩

仲關注緊

今時今日仲同我講中立
你有無出過去遊行過呀
坐係堅企坐亨其成
依家攬炒呀屌你老母
仲同你講經濟？打工仔？
咩叫點都唔割
你件中立垃圾收皮啦
香港有你呢種垃圾桶就真係可悲
真係賤種畜牲

暴你老母徒
藍絲扮中立
屌你老母

起你底就知你咩料啦

繼續睇你中華一番 睇你個市啦
死港豬 見住前線咁死 都無感覺
你唔撚係畜牲係咩

負評班人咩心態....

Bob叔 大J 伍公子 仲有Alfred 係咪想迫死达狗

仍然係講野一舊舊，只係識攞把臭口講臭話，完全冇回應過我既point
攬炒？你呢挺一事無成，坐係屋企等運到等發達既傻鳩咪最鐘意囉，等你有家室有子女有事業，我睇你係咪咁口響
點都唔割？睇住你既同路人行錯方向周圍破壞惹民憤，你唔幫手糾正，仲話唔割要撐，呢場運動四個幾月，聲勢日漸下沉，就係拜你呢啲懶團結既撚樣所賜。
你根本自己都知道呢場運動最後會發展到咩結果，你心知肚明，只係唔肯認低威，網上屌呢個屌果個，俾你貪到一時口爽有咩用，現實係，結果並不會如你所願。
我而家唔想替你可悲，我想替你老母感到可悲。養你十幾廿年，養出條腦筍都生唔埋，完全唔撚識獨立思考既精卵合成物

風吹邊面咪擺邊面

咪就係，達哥一直關注

你件賤種唔洗係到為中立defend
今日既香港已經歸曬邊
無中立呢一回事
見到你話前線破壞美心係暴徒
就知你係藍 唔洗扮中立
露曬底
前線破壞 唔割
現實？你睇下依家香港
去下遊行就見到現實

迖哥一直關注緊點出黎呀
唔好屌迖哥

我憎黑警，但亦憎暴徒不經思考隨意破壞商鋪，好好地一場運動，就係因為你地方向愈走愈錯，搞到而家愈黎愈少同路人。當初200萬人遊行，你試下今日再吹雞，有冇30萬？你地引以為盼既美帝，結果被侵侵過你地一棟當係condom用完即棄，你話，你地呢幾個月，究竟做左啲咩出黎？
你話我咩色都好，我唔在意亦唔緊要，我係痛心香港既年輕人被有心人煽動成為紅衛兵，失去左自己作為一個獨立個體既意義。

我暴大既 上前線既
你件藍絲廢老就坐係堅企屌屌屌囉
Blocked 多件

屌前線破壞美心就等於藍？
原來係咁簡單，咁你做下全港民調，呀唔使，連登開個post做投票，問下幾多人支持破壞商鋪，問呀？係咪到時負評既，你一律歸類為藍絲？
我真係對你好失望好失望，諗野已經去到咁撚極端，你老豆當初應該射你埋牆，慳返啲錢買層樓收租好過

Youtuber 我正係服大丁 伍公子 bob 叔
香港Youtuber 受眾根本就係香港後生仔
而香港後生仔99%黃
佢係同路人就一早出聲 捐錢 出埋去遊行
佢依定先出聲 我會對佢有所保留

欣賞佢賣廣告會係片開頭講到明！

爆料!

樓上做乜鳩可以有罵戰

最記得係
去越南 果次

幾時再開live
一齊入去玩下

好人有好報, 祝佢地一生平安

略嫌佢串咗少少好多minor位都扣人分
但係我都追咗佢好耐

後生嘅除咗西多士之外。 真係唔知佢做乜鳩

達哥之前有講政治野
如果佢由頭到尾 齋打機 冇人叫佢表態ga
佢衰就衰在講講吓突然唔講

平時一路睇一路笑佢，我錯了

不過講真吖
佢又唔係靠廣告搵食
主打誠實食評
啲餐廳買佢怕就真

有冇片睇下點樣扮

反而果啲旅行KOL就唔出聲
驚無國泰搭

幾驚又少個YouTuber睇

我兩老係藍但係佢fans

多謝大佬

乜撚嘢無股權，都俾人爆咗佢有100股

垃圾，基層員工點樣人人自危呀？你搵個受傷嘅基層員工出嚟睇下

多左4千幾 唔算多

Alfred 好波!!

我冇諗過咁都可以嘈一餐
大家槍口對出好嗎

總股數係幾多
好奇下

好想食

真
自己用份糧去食好西黎拍片俾大家睇
每間都有讚有彈，夠曬持平
拍廣告既片又開門見山講清楚係廣告
咬字極清楚
剪片技巧簡直係一撚流
睇佢韓國vlog片頭就會知
見到佢哋公開支持良心小店真係好撚感動
本身都無預過佢會出黎表態
以為佢唔想得罪班藍絲c9

萬能既連登仔幫佢推上二十萬訂閱啦好嘛

呢個論點又有d鳩 大公文匯之前都有人show職員證支持反送中既

同上 冇補充

佢形容食物d形容詞恰到好處 對每種食物既烹調方法同食法都有研究 唔係9up當秘笈
睇佢對拉麵 沾麵 同 壽司果d 片真係獲益良多

依條片幾好笑

alfred觀眾群好廣喎
肯定都有好多係藍絲

果2公婆實有負評
垃圾藍屍

為錢而要撐咪好理性

藍如果係指支持埋警察暴力就一定唔係理性

原本以為咁多個月都唔出聲就繼續咁唔理
但估唔到突然直接出片支持

其實睇留言就知
好多都係中坑
反而後生真係少
佢主打自助餐片其實都係針對啲中產、中年
佢今次敢出聲真係估唔到

幾個月以黎見佢地一直有出片 就算無表過態我都覺得無問題
但到今日見到條片都特別開心左下
多謝佢地

始終兩人都有自己工作
今次表態應該都會有唔少影響

評價得多，見得多，就會開始挑剔，好合理

私底下都有機會捐錢、出去發夢 唔使下下都要拍片講啩... 佢嗰條係飲食評測channel 唔係政治channel

佢老婆喺6月中已經表態啦
至於alfred好似日本遊記有提過下（唔肯定）

好耐之前已經抽過“唔好搞我後面“

所以唔該大家唔好懷疑佢公開立場嘅目的，like片+subscribe channel懲罰佢！！

其實香港好多食肆係藍底
Alfred 而家表左態 好多伏野或者再拍唔到或者唔比拍

做多d酒店咯，個d點都要扮中立

我覺得佢太正經
好似成日黑面咁
唔鍾意睇佢

佢有幾條片比佢老婆串 好好笑 但佢一般都係認真咁樣講野

如果咁就呃到 達狗就唔會關注中啦

屈穎妍同潘麗瓊做過壹周咪又係藍到仆街
無得咁計嘅

飯碗佬都叫高質

會將佢成個list loop一轉

屌，Emileo

咁明顯見風使舵既牆頭草都受

係.達狗真係令人失望,連個原因都唔肯講

佢老婆7月就出ig post叫人著黑衫咁都叫牆頭草？

what the fuck

避重就輕到呢

仲要擺明已經冇哂生意都仲唔肯出嚟表態個吓先失望

Thanks Alfred

利申先，我喺佢畀兩條廢老攻擊之前就訂閱咗佢，大概係第五到第六條有碗話碗片嘅時候。食評呢樣嘢見仁見智，但睇得出佢係用心拍片嘅，啲鏡頭同埋解說係高質。同埋佢滿足咗我呢啲窮人無得食有得睇嘅心態，就算佢無表過態我都要繼續睇佢啲片。講開啦，你睇下今次catgirl事件邊個飲食界youtuber撐catgirl就見到黃youtuber大集合。最尾作為肥波打手，我誠意推介「成波之路」啲片，貼地盞鬼，that’s enough.

屌老味 做咩咁多負評

條友講到咁曖味都無人屌

好撚多打手係到

持平條撚

見風轉舵 收皮啦

我都覺 成200條友負評 成班打手係度圍爐取暖

Fuck them together

唔好俾佢食人血曼頭

香港人好撚CHEAP

好撚多打手

其實呢句野出自邊條片
可唔可以CAP出黎望下
廢事益VIEW俾佢地

係六月中義士跳樓已經有講

對飲食業生態仲好有研究
好多餐廳打住日式黎呃飯食
啲野賣到貴一貴扮高級但比垃圾人食
呃到咁上下開始冇生意就極速執左佢頂比下一手
下一手又繼續loop 咁就解釋晒點解香港出街食野咁多伏

Alfred 高質
以前諗唔到食乜真係開佢channel揀

總理串過佢話佢唔識

屌總理？ 佢唔係淨係識中餐咩

唔同班，邊有得比

有次alfred講乾炒牛河炒果陣d河粉要一條條搣開再炒先會均勻
屌總理話炒果陣可以推鬆d河粉冇人會一條條搣開再炒咁on9

L佛啲片最睇得係酒店自助餐，總理就覺得專攻中菜

唔算引戰啦
都冇晒達粉

情何以堪呀

條肥西咪又係識少少扮代表
眼高手低

見佢冇乜廣告片應該係推左好多藍底野

藍底果d大多數都唔係靠實力
係想用錢令人讚佢地做打手食評
佢如果要堅持講真野自然少廣告

繼續關注

一個食客心態，
一個廚房佬心態
好難比較

佢老婆今次講最多野一次

條片質素值成十幾萬

hi 兩公婆

肥波由舊登->連登->youtube 咁發展，覺得佢拍片好過以前出post 好笑好多

好似live 黎

好鍾意肥波個變聲style，同埋節奏勁快

Harry 你同我扑左佢

佢識港式中式野囉 西餐就

佢地會當睇唔到 或者用啲歪理

我都覺成日屌到佢冇聲出過多兩日又見番佢周圍留言

以正經派嚟講佢嘅食評係幾高質, 雖然我鍾意睇屌總理嗰種搞笑派多啲.

光頭總理做過廚房佬
係有某D 經驗 對中餐煮法同流水作業係有認識

不過佢啲見解就唔係咁認同, 而且後期都有D 為屌而屌

睇左佢哋好耐

我一開始留意係因為佢拍左段MHW 嘅全防禦重弩
個陣覺得佢講嘢語氣同解說嘅好似星期日檔案啲記者去訪問人咁

講返自己熟嗰飯咪好啲囉
比較過佢哋兩個評羅富記，啲comment都有八成似

其實推唔推得鬆都要睇啲河粉靚唔靚
同埋師傅有冇心機炒
所以總理都唔係岩曬